垃圾政府又幫自己人升職，今次到法官

高勁修獲任命區院首席法官 蘇惠德為總裁判官

【明報】司法機構宣布任命6名區域法院及裁判法院法官和司法人員，下周一（6日）起生效，其中區院法官高勁修獲委任為首席區域法院法官，主任裁判官蘇惠德則獲委任為總裁判官。

司法機構並宣布，特委裁判官劉淑嫻、莫子聰、梁雅忻和林希維，均獲委任為常任裁判官。

左高勁修
右蘇惠德

高勁修未清楚
屌你蘇惠德呢條紅官亂判都升得

有險可守

15歲雷射筆入更新中心
蘇惠德即刻升職加薪啊

完

忠誠勇毅，同狗一擔擔

唔得, TWITTER話中共任命法官傀儡

話晒比全世界知

擺明幫到手就升，俾人睇串通麵話之你

一定要將班狗官起底 起埋佢哋住址家人

哇 呢條死仆街 藍官

同過上面其中一個官交手
完全係亂尻咁判案
完全係偏幫控方
鐘意串人就串人
咁都有得升

屌呢啲仆街冚家剷紅官一定要佢仆街死死三代

其實呢D法官全部都有外國籍咁制嫁啦
無連坐法制裁佢全家 真係無咩用
土個個賣完港都去西方文明 嘆世界

其實佢本身已經acting緊個位
係咪都係佢上
爭在幾時嘅啫

未必關事嘅

問題係升職期間判到咁撚戇鳩
有邊度升職期間搞完事仲升得

邊個決定升人？

司法

睇文
司法機構係咩？

Twitter

黑官呀

你肯定係講緊蘇惠德